一人一樣聽過最撚on9嘅野

我有個fd同佢老母買兩注一鳩樣嘅六合彩，之後話咁樣中頭獎嘅機會會大d btw最後佢地中左兩注4獎

一塊pizza要分6塊,分8塊太多食唔哂

點解啲菠蘿腸仔凍嘅?

讀好書，第時出泥搵到錢，就溝到女

一陣間體育堂定PE堂 ar ...

你個野壞左啊

大6有條友買酸奶開果陣比個蓋彈到隻眼就盲。
間酸奶公司緊係賠償啦 送番2箱酸奶比條友

咩酸奶彈得盲隻眼咁勁